今集愛回家會拆散幾多對情侶

詳情呢 今集講左乜

實在係太傷感
點解要拆散佢哋 仲要做得好自然好真
睇到我都眼濕濕

起碼有一對。就是我們。。

心如子孝